熱血公民主席鄭松泰：大眾白痴，以為我地係本土派！

唔好比佢spin走

根本白痴係講緊
以為我地係本土派

而唔係佢依家個說法
(討論緊社會哲學)

熱狗天琦

條友真係走火入魔

禁錯

黃絲豬真係白痴喎

熱狗冚家剷

無計啦，俾熱狗拖累

熱狗唔係黃絲

推

鄭松泰拉低黨友黃兆健水平

下，原來佢唔係本土派架？比佢呃左

之前仲話永續基本法

內鬥派

強烈支持熱普城進攻人大代表！！

黃兆健好得去邊
大大聲話自己唔係黃絲

熱狗咁醒、水平咁高，我驚佢選立法會議員會拖低佢水平

佢連唔連到任都成問題

佢唔係本土 要提提今年選民
要推一下先

屌，叫條仆街解釋點解當年界鳩何俊仁票
幫"何君堯"做區議員先啦
根本投票俾佢就係傻閪…

感謝全立法會最勇武議員